話公屋仔係港獨最大勢力最大支持者既人，係咪未去過公屋地方

公屋就最撚多大陸狗住既

成班蝻，蝗係果度出產
你地住飽佢啦
我係女 一早就blacklisted 公屋仔
做朋友都厭佢地cheap